特區政府應該為亂拋垃圾同隨地便溺恢復死刑

咁你都應該要受死刑
因為你狗嚟

老鳳認同

老衲-=GPDeal=狗